有冇人細個成日幻想自己係「被選中嘅細路」

當初成日諗住長大後必定有一番作為
宜家諗番真係得啖笑 宜家嘅我只係個廢青

而家都仲幻想緊

遲早我會發覺自己嘅超能力

曾經夢想 拯救宇宙
許多年以後 在電影院看 天災人禍
快毀滅的地球 總會出現英雄
不知不覺也欣然接受 那並不是我

我都係

其實每個發情毒撚都係

以為自己溝女條女一定要比佢溝到

已經被選中左喇

被選中嘅垃圾